90後做緊老闆，你問我唔答

Ig shop老闆？

上市公司老闆？

有門市

老豆老母做邊行

請唔請人

有冇搞過女僱員

36*4=？

唔駛你講 真相永遠只有一個

富奸 同 青山剛昌 邊個出名啲

我估係金田一

你咩都唔駛講 我咩都知道晒

你知道啲乜野 我咁做都係為你好

唔通連買杯橙汁都用VISA咩

一卡在手 世界通行

你 值得擁有

享受每一個 Angel ring

創業資金點黎？合夥定獨資？

有冇睇標題架 屌你老母 話撚左唔答

SOr 未換acc

邊行？自己一個創業？

垃圾

父母錢 合